ps4 pro 咁難買。

有冇邊度可以<$3400 買到現貨

賣pro 芒享果陣開 未登記保養

收唔收slim 有部買左一個月想放

芒亨時好多人入咗都後悔想放, 買二手有得諗

冇

好彩特別版嗰陣買咗姐

加個句號係做乜撚野